Solomon：提防 新「東京玫瑰」Beijing Heyden

唔好比中共色誘呀

共匪最叻十一哥
鬼佬防不勝防

東京？

during ww2

即係女間諜

Yes

出錢請白人做高級五毛，幫中國打海外文宣戰

女間諜出賣色相攞情報最巴閉

Google honeypot

話唔定China Joe一早就淚曬中南海做咗美國十一哥啦

東京玫瑰是二次大戰時，美軍對東京廣播電台（今NHK）的女播音員的暱稱。

當時日軍企圖以廣播進行心理戰，利用女播音員對太平洋上的美軍發送英語廣播，企圖勾起美軍的鄉愁和厭戰情緒。

在戰爭結束後美國的調查中發現，當時負責廣播的女性播音員可能有4至20位，但僅有一名日裔美國人戶栗郁子承認了自己的身分。

我第一時間諗起果條華為打手信誓臭蛋

傳統中國用性引誘人果d女特工外國已經知咩事
而家呢d係一本正經扮理性去控制輿論既白人五毛, 算係新策略

根本支那入面個啲鬼佬全部都係間諜黎

Push

我已經dislike佢啲影片& report!

世衛果班都係啦。支那陰道係幾犀利嘅

民主左派大外宣 = 親支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

鬼佬五毛

白人左膠對特朗普恨之入骨正正就係中共最想擁有嘅海外勢力

14歲。

例如呢個？

香港雞蟲係時候share下沉船經驗俾全世界

離題：個細路著假Burberry？

急！請科勞袁弓夷TWITTER

淚灑中南海

幾大波

一條十一哥偷拍片已經可以控制條友一世
本小利大

Tui

PUSH

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

推上去推上去推上去推上去推上去推上去

孔子學院出嚟?

CSI FBI 放大鏡

push

Twitter同youtube愈嚟愈多洋五毛

廣播雞

河內漢娜

河內漢娜（英語：Hanoi Hannah，1931年－2016年9月30日）是越南戰爭中美軍對北越宣傳廣播中女播音員的稱呼，其中最為人知的為鄭氏午（Trịnh Thị Ngọ）。她在越南戰爭中使用英語在河內廣播電台向美軍播音，這一廣播是北越心理戰的一部分。

1965年美國海軍陸戰隊在峴港登陸後，她開始參與面向美軍的英語宣傳廣播，她在美軍士兵中被稱為「河內漢娜」（英語：Hanoi Hannah）。事實上，參與對美軍播音的越南女播音員有若干名，但鄭氏娥是較為年長且經常播音的一個。越南戰爭期間，她每天進行三次播音，廣播內容通常是播送新近陣亡和被俘的美軍士兵名單；對美軍進行心理戰宣傳，旨在宣揚美軍參與越戰是非正義且不道德的；並播送美國反戰歌曲，以激起美軍士兵的懷舊與思鄉情緒。越南方稱呼她的化名為「秋香」（越南語：Thu Huong），美軍士兵有時也稱她「龍女士」（英語：the Dragon Lady）。

美軍士兵並未全部相信她所進行的政治宣傳，然而他們仍對「河內漢娜」精準地提到美軍部隊的位置感到驚奇，亦有傳言她能提供越軍計劃進攻的線索。事實上，她主要的信息來源來自於美軍自己的報紙《星條旗》。以下是她的一次廣播摘錄：

“ How are you, GI Joe? It seems to me that most of you are poorly informed about the going of the war, to say nothing about a correct explanation of your presence over here. Nothing is more confused than to be ordered into a war to die or to be maimed for life without the faintest idea of what's going on.

你好嗎，美國大兵？在我看來，你們大多數人幾乎沒有獲知戰爭的進展，更不用說解釋你們出現在戰場的正確原因了。沒有什麼比接受命令參戰、命喪其中或是終身殘疾，又根本不知道狀況更令人疑惑的了。

垃圾白人支那間諜

認證 ed

WuMaos

見到個樣就想作嘔

佢twitter寫Joined March 2020
好明顯新開account做野

連登成日笑鳩支那班摺被軍
其實佢地擅長，複製，抄襲，間諜滲透
唔洗同你開戰陰啲陰啲食𠹌埋你國家

呢條女係twitter都見到
仲有twitter好多自稱在美中國人"屌共",屌完又可以相安無事翻中國
貓神前排連登同youtube好紅, 宜家佢成日質疑Dr. 閆比人質疑佢係咪大外宣其實係有D可疑

條女仲好撚串

推 report 時間

Red sparrow

btw
大家可以睇下佢twitter follow果班人
好多都係鬼佬5毛

dislike都有用!
youtube會減少推介佢嘅影片!

不過入咗條片之後,記住即刻撳暫停,五秒內,如果唔係又當有新view數

女手足仲靚

見佢follow "Joshua Wrong" , "No Cold War" 就知唔洗再睇

以為新性病

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

已被色誘

四面楚歌?

T.Lok@TszLok18

12 小時回覆給
@SolomonYue 和 @ledzepfan400
I wonder if Angela Merkel is one of them

勁撚多垃圾撐呢條八婆

Pish

已經證實呢個德國臭閪係同一個支那人結咗婚，佢有解放軍背景，德國人真係罪無可恕

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個真
正面打一定唔夠打

佢會正面打香港人
但會暗面打擊美國政府。
佢地玩超限遊擊戰，揚長避短。求生存同時打擊敵對有生力量。

香港人都要鬥長命。
佢打擊本土 我地就海外擴張。
佢放鬆本土控制，我地就滲透返本土。
寸土必爭。
佢地玩暗地支持Biden
我地都要支持trump

真係叫鄭氏娥

香港人冇軍隊，有維穩五毛。
但我地有創意，有真理真相，有人才。我地要既係繼續打國際文宣同聯結更多國際組織，成立海外議會。
同時要提升劣勢，建立衛星城市，引入資金投資，做真金主，養返手足自己人，同時開始訓練士兵/民兵。有長期立國打算。